津貼被起底嘅警員換車牌

津貼防彈車，換樓

邊架車係狗屋出我都記低
方便保護佢架車免受暴徒破壞